武漢事件關乎香港既重點

就係共產黨今時今日都會出坦克車鎮壓

占占

点占占

1,睇相應該只係裝甲車，唔係坦克
2,張相證實唔到係武漢出動裝

完

出坦克係14億人既願望 你唔好阻人地出坦克 關你鬼事